臨記

我個friend介紹翻臨記 到左先知要交身分證 有冇巴絲有經驗 一般會唔會收身分證？

利申: 第一次翻

唔洗俾
即刻走人啦

樓主唔係俾左啊嘛